有人係裕民坊整緊燈 麻煩過去幫手

如果係附近既手足麻煩睇下係咪真

幫推

未fact check

睇下係咪真q

推

唉

圖

街燈要維修？好多巴打讀電

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

燈柱形監控器，
我哋都利用街燈，周圍裝WiFi webcam，搞大個燈柱事件。

似無事